﻿Creación del Repositorio perteneciente al Proyecto Re-Tinta.

El objetivo consiste en la creación de un software que permite extender la funcionalidad de Moodle para brindar soporte al docente.

La Repo consiste de 3 carpetas principales:

- Driver -> Consiste en el software ubicado en la PC del profesor, y permite la comunicación entre el módulo digitalizador y el SO

-Firmware -> Software yaciente en el módulo digitalizador, permite que realice su funcionalidad

-Sistema Web -> Página web que permite extender la funcionalidad de Moodle.

-Plug-in: Codigo y modificacion sobre una version de Moodle para poder integrar nuestro sistema web.(FALTABA ESTO JAJA)

LET'S GO ;)

dddddddddddddddddddddddd